[唔準諗，即卡答!] 煙味 定 屎味 ?

一間房裡面，你只可以聞到一種味，你會揀.......
正評： 煙味
負評： 屎味

[唔準諗，即卡答!]

閪味

去過西藏嘅人應該唔使諗即刻答到